妖 好失望 死利狗重未入波

屌你對住隊降班隊都搞咁耐

樓主利狗

燈

燈到
出唔夠1分鐘即入

笑撚左 出完十秒唔夠就有入波

港父蛇

依家先入波
垃圾利

屌 玩撚曬

垃圾利

輕鬆作客贏車

係撚

你玩晒啦sir

快入多球

本身樓豬唔開post可以反cup😞